我妄想可補救 其實極幼稚

我妄想可補救 其實極幼稚

我明明有打內容佢做乜鳩出返個標題俾我

食左啦 屌你老母 食唔食飯關你撚事咩 洗唔洗去廁所都通知聲你呀？
乜撚都問 問題兒童呀？仲細咩 玩玩玩 你當自己係智障成日玩玩下都得呀？你認我就唔區呀 但你有面嘅都唔會認啦 咁你問乜鳩姐屌你老母 你硬係要人屌你先安樂架喎 係咪平時返工無人同你傾計只可以對住塊板係到傻笑呀？你有壓力我有壓力人人都有壓力 知你只係想問候下各位巴打 但你唔好咁撚無聊啦仆街
我話定埋比你聽 依家屌柒完你準備同條女出街聽戲食飯 中途會去一轉廁所 之後返屋企扑野再無套中出即飛
我話撚晒比你聽我會做乜 你唔好撚再問啲咁岸鳩嘅問題 咁大個人講野都唔柒經大腦 好心你學下點管理自己啦屌你老未
依次就當屌閪醒你 下次就醒醒定定啦 屌你老母黎到連登都要搞埋啲岸鳩野 真係唔撚識大嘅
唉

食左落葉bb對波

棉巴好惡

幾十歲人仲叫春

對唔住

垃圾

毒絲

難道我存在是為了你

纏住你永遠都飛不起